分左手仲係唔捨得係WhatsApp 取消置頂個ex個名

唔捨得見到佢沉左

唔想同fd講，唯有寫篇文向全世界放負
話説小弟開左個ig向全世界放負
如果有共嗚可以follow

借個位宣傳下

阿牛

K把她的Whatsapp對話置頂了，縱使這一陣子沒有聯絡了，也不致於讓她的名字沉進弱水之中。

昨天的酒醉還沒有醒過來，K記得了，昨天下班時他被同Team的Mandy拉去Happy Hour，她還叫來了幾個也是剛入職的新同事，說是要慶祝K剛加入這公司。K沒有理由拒絕，作為一個新入職的對沖基金經理，他覺得要和同事打好關係才能令自己的日子過得比較好。更何況，K記起了他已經是單身了—well，他沒有任何的excuse不去出席這樣的場合。

疫情大概已經完結了半年，可是大家還是習慣性的帶上了口罩，甫坐下，Mandy就除下了口罩，K好像是第一次在這樣昏暗的燈光下看到Mandy的臉蛋。深邃的大眼睛在笑的時候會彎成半月形，但會刻意控制嘴角上揚的角度，因為她說她的牙齒長得不漂亮所以不習慣露齒笑，可是偏偏K就是喜歡她在聽到自己的爛gag後，會心而笑露出那雪白的牙齒。在看Drink menu時，Mandy突然發覺鬢邊的瀏海在凜冽
的冷氣吹打垂了下來，她意識到這好像妨礙了K欣賞她的面孔，馬上把綹瀏海撥到耳後。

K不禁看得呆了，因為這些畫面似乎似曾相識，可是他的思緒馬上就被那個好像叫Louis的人打斷了。畢竟這是交際場合，不能就這樣坐下來發呆，只好應付幾句。中間的過程K忘記了，大概就是Louis不斷撩Mandy傾計而無所不用其極，K不想介入他們兩個之間的攻防
，唯有多呷了幾杯。

「Mandy你有機會一定要試下，上年我去Finland睇北極光，租左間玻璃屋訓係度睇，真係好amazing。黎緊放假會唔會同男朋友plan去下旅行咁?」

「係咩，我都想試下呀一人世物人世，不過我無男朋友呢，放假應該都係留係屋企。你呢，K?」

K淡淡的笑說自己是個毒男，假期只會留在家，最多也是驅車出去兜風，但其實他只是想快點完了這個對話，好讓他繼續放空。在這個漫長的數小時裡，K體會了一個渴求女性的男性狩獵的過程，他沒有阻止這一齊發生，但似乎Mandy不會同意這個描述，因為在這狩
獵的過程中，她不是獵物，而是獵人。

「K你無理由無人約既，我黎緊聖誕真係無人約啦。」

這麼直接的把球踢過來?K有點不知所措，還有傻笑應對。應對女孩子他從來都不太擅長，從以前到現在也沒有一點進步。

「咁好啦，番到屋企係group度報個平安啦。」

K說完這句便目送了Mandy上uber，Louis想送她回家的盛意不獲Mandy欣賞，其他人也紛紛散了，只剩下K和Louis兩人在深夜的街道上走著。為了降低這種尷尬感，K拿出了手機，看到了那個置頂的對話有兩個未讀信息。

螢幕上顯示的句子是他這一年來夢寐以求，發夢看到都會笑出來的句子。

IG上她的story是一個全黑的圖片，K知道如果把照片截下來把曝光調到最大就會看到那行在左下角的一小段黑色文字，可是那一刻頭暈的他沒有馬上這樣去做。

「我前面截的士走喇，下星期見啦。」

就這樣丟下這句，K就上了的士，把ig的story截了下來，可是不小心左掃去了下一則story。K看到了他自己：Mandy在一分鐘前也剛post了一個story，她是笑得如此開懷，而他倆的頭是靠得多麼近，從這個角度上來看，她的頭好像已經碰到了K的肩膀。

K不知道這個story的用意，欲裂的頭讓他絲毫不能思考。可是的士上電台播放的歌，沒有打算讓K在這片刻的車程上稍事休息。

「天涯上有更多的好
情人仍然未抱
要這麼的慘酷
她不要我再拾回舊好」

比個like妳個標題

我選擇咗封存

一日archive 左就唔會擺番出來。
未ready 去做呢個動作

分咗一年，依家先恨心del 曬佢ig同whatsapp